廢話但真係現實 令政府聽我地意見的方法

要有富可敵國的資源
例如一班義士轉為金融市場義士
上街還上街 但金融戰靠一班金融精英搵到錢先 累積個資本 成位一個基金
當個組織有錢之後 係個社會好有影響力 咁就可以有方式咁拉到人心 可以係政府入面有滲透的能力

有資源吸人才 攪科技 製造屬於組織的通訊方式

起醫院 起唔到就開診所 開辦學校

依家問題係無錢 番工 番學 係大家的成本
有一大筆錢 可以安排相關人士去其他國家住

你地覺得點

當你去到咁有錢你嘅價值觀自然跟住改變

呢個計劃小則需要十年，但送中得返幾日時間
搵個leader指揮會快啲